建制閪共學蘋果整左本野

黑色封面寫守護孩子 救救香港(咁上下) 內文係踩示威者,踩泛民
暫響石硤尾地鐵站派
見到有得派就盡量拎之後扔咗佢,減少俾其他人拎到
可唔可以叫蘋果整一本反擊?

我見唔到

我都見唔到有
所以連儂牆先咁重要

變左孤兒冇人認頭了